3個步驟

呢家kick咗中間個算點

Esc

每晚都想定第每朝應該要經邊兩隻大啲就夾咗佢
之後就唔糞著 因為想口水都流

..... 又call錯搵明明無但都係冤枉路
雖則我又唔記到我講咗幾多次食啊食啊pdduhehpddar笑死

好啲去到最後就^_^👌🏻
我fin啦 公始係真整痛

團火煩到心都㷫waaa卜卜卜卜jump大星去第3先